滙豐有冇後悔冇派到息

一聽英國話唔派息就跌到仆佳
擺明決策錯誤

就算現在派翻都唔會再有起息

聽話有得揀

跌的主因都唔會因為唔派就搞到咁

本質就係垃圾
根本撐唔到咁高PE

派左英國㩒佢ATM㩒得仲快
仆得仲快

我見到嗰個topic心諗
係咪“一日最衰都係佔中”啲friend嚟

有冇後悔關閉眾志戶口，唔做民主派生意討好中共

范寧走左，股價無升過

股價點跌，佢都係咁做生意架啫，將來回購成本仲低咗，有咩好後悔

其實係哪吒話要告大貓所以先攪到咁

股票升跌同現實社會冇必然關係

佢依家可以話為左公平原則
禁制派息直到案情完結
支出可能仲少tim

好正

關閉眾志戶口 關閉星火戶口 唔洗還?

笑容逐漸消失

執撚左佢啦英國狗

笑撚柒死

政府叫點拒絕
半澤直樹入面個個膠層都想跪啦

個爆炸頭同啊婆先正

Cls

一切都係因為陳同佳 跟住逃犯條例，武漢肺炎

有無後悔得罪黃絲
俾人紅燒獅子頭

what is happened, happened

其實係咪UK base就一定唔可以派息？

以為自己好醒, 想係美國同中共之間拎個平衡先係死因

係
本身匯豐都應該係想派嘅

佢最後悔係自己幫對大貓封棺

Tenet

好應市

緊係無, 以前派息仲多過賺既, 宜家自己食, 都唔知幾HAPPY

阿婆果度好撚驚慄

有業績， 我唔太信hsbc會死

笑死

滙豐衰在奉公守法
聽英國佬講唔派,仆街
聽美國佬講篤慢慢周,仆街
聽大陸講跪地,仆街

講話關王冬勝事個班都on9
換咗保險佬mark tucker之後就冇好過
當間公司係自己咁,坐住chairman指點江山
篤完慢慢周叫john flint退休食咗隻鑊
跟住自己就龜縮低調叫王冬勝係記者面前簽名
自己唔夠膽做就篤d馬前卒

屌你 笑撚死

講到好似派息就唔會跌咁